口罩價錢開始回落？巴打報吓你哋附近口罩價

九龍中，前幾日一盒雜牌賣300幾，依家賣250-280

0, 無得賣

旺角 印尼越南貨280

觀塘D工廠大廈賣緊250-300左右(一盒)

理的 $65 hktv

Ig shop 買左兩次 $80 而家已經升到 $185

成交量少左，同埋價格已經跌穿平均線

日本超快適一盒50個
780

屯門

唔見有

未見大幅回落

一盒小童 120mm $300 50個

普遍都係200-350，我附近3間藥房都有剩，街坊生意，可能街坊見有貨就冇仆住買？

新墟

幾多隻先

知邊間了
係得果間多口罩賣

轉左買廁所姐

屌，D 人而家連廁所都搶？

訓左幾耐

我果邊200蚊左右1盒

東南亞3M唔知乜乜198/一盒50個

但賣左呢個價都一排

廁紙

99蚊50個

係咪即棄廁所先？用完一次成個廁所收佢皮包保無毒

最後買果次日本貨$90/5個前幾日去到$120

邊度？

散裝口罩好伏，唔知咩出產，二唔二手都唔知

人地講緊搶廁所，你貼條講搶廁紙嘅link出黎做乜？

$115/200個日森

唔話你知

人地講搶廁所

屌 柒左 sor

筲箕灣藥房 $250 50個

個樣

上水藥房價

有沒發覺市面d 高Level 無晒？
發夢見到有畜wechat 高價順豐收
大家自救多福！

3蚊一個日本口罩😷

學咩人賣咁貴

就算當佢係有牌子, 就係自己拆開再包過, 都唔衞生

其實都仲係好貴
只係之前炒到極高
而家減返果少少

琴日見越南貨250蛟 筲箕灣

等緊會減，唔知而家係咪人人都有d，個感覺冇以前咁緊張同埋好似成日經過條街都會見到有得買（當然有冇reuse，有冇效就另一件事啦）

昨日貪新鮮拎左盒amazon 訂既beesure 50塊atsm lv2口罩賣左400蚊

究竟點解佢咁多日本貨

有一個月儲備就唔好再買，市場唔再有搶貨嘅現象，個價就會回落，大家再靜靜雞買

見貴先唔買 試下賣100即刻冇曬

上網賣600

Where

點買法先
好多都唔直送香港要自己搵shipments
海外shipments 公司又爆晒倉

58蚊60個hktv

應該講緊Carousxxx

啲垃圾口罩價錢完全唔可以作準
只能夠話啲人學識咗應該要買啲咩口罩

yes
利申 齋睇無買

依家周圍都見到廁紙隊

其實都已經見到好黃

見到好多藥房都賣炒價口罩
究竟係多左貨定個個開始蒸口罩
有時見一朝早就出門口就見到人係個袋拎個鐵線彎曬嘅口罩出黎用

$250-280印尼泰國貨
$450 日本貨

$110 5個kf94

東南亞D垃圾口罩都敢用,好多連TEST都無做

蟹左

10蚊2個

南非貨但mic 300

幾錢都好 唔撚會再幫襯藥房狗

Carosell 班人賣盒白元快適都400蚊起跳 痴線 唔知有無人買

有
有日拎d 口罩俾朋友都見到其他人係度交收口罩，拎張五舊水出黎個賣家找番一舊水，而果包口罩目測應該係30 隻左右

講真
我自己都唔敢用印尼野 所以都係用緊早期買落野日本口罩/同本地牌子

一直都無外科口罩賣
KF94 之前$90三個 而家$80三個
有個n95啲friend $45一個

1000 50個

好多藥房賣緊所謂平嘅都係質素好參齊嘅罩
高質嘅盒裝都仲係貴到傻

如果真係缺口罩 唔知邊度買 搶唔到
行一轉mk真係大把
不過真係要用$250左右或以上既價錢買入

賣畀你，買多左

小跌幅咋仲係咁貴唔買啦

Carousell唔係成日好多痴線佬講價架咩
唔知有無一黎就劈佢半價先

我都信會係咁

400蚊一盒BFE口罩 50個

第一間 2星期前賣既滴露搓手液168 前日睇89
利申：唔會比錢藥房賺

小西灣 唔知乜牌子 $600 一盒50個

推

口罩多番係正常
但係唔包括合外科安全規格口罩
合格罩供應唔會正常返
因為遲d多幾個地區大爆
佢地都會搶埋一份
台灣睇黎都會有零星確診唔斷
唔駛諗台灣會有貨出口

葵涌 雜牌印尼嘢250

200

唔會買 等到落$100樓下

係多左口罩
但8-9成係雜麥牌
連邊度制造同任何認證都冇
你自己出去睇下kf94有冇跌價

究竟點先可以懲治吓班藥房狗 香港人最需要你嘅時候仲炒賣

有錢買嘅驚假貨
基層嘅繼續冇罩咁屈劏房+洗公廁

200-250

巴打去葵廣睇吓
啲口罩貴到pk

街邊200一盒

冇口罩賣，唔知幾錢。

$320 50個medicom

Amazon只係賣¥2106

吹淡風既好撚on9日森而家既炒價貨都清得七七八八，所以價錢只會繼續升

仲有而家好多人對口罩好有要求，唔會隨便走去買街邊既不知名口罩黎用，所以果D價錢不能作準

我真係笑撚左

個廁所而家咩價！
ＸＤ

笑撚左

有一兩盒係手，就唔好盲目搶，
使錢都要使得其所.
印尼大貨200～300

西環有生果檔賣印尼罩，200 蚊

觀塘印尼口罩 50隻 $180

跟住班炒家狗又會企硬個價唔賣 睇下佢地幾時蟹

係 依家條街好多東南亞口罩 以前買開果d香港香港牌子都係唔見有

講正價有意思咩
咁medicom原價都係幾十蚊一盒

貪新鮮?

日本超快適一盒¥1700
加咗價

貪新鮮有如娃娃愛天下

因為我買到 呢個時勢 無政府狀態下 只可以靠自己

商場無得賣
街鋪垃圾牌 $220

西營盤黨鐵站B1出口HKTV左邊有間店
$490 20隻n95 琴日買左幾盒

點先搵到
買極都係炒價 4,5千yen
荷包都穿

我個fb夠賣$50俾我
唔通我同其他人講市價就係呢個價咩

印尼正價都唔敢用

問下賣家住公有無折屋企人確診左有無折

我係醫護人員 我屋企有老人家 你一定要賣比我

350 100個
今日即時

咩牌子 邊度？

65蚊50個

220蚊60個連Hand cream 潤唇膏 濕紙巾

無牌子
有個sales講野果d街邊檔

FFP2口罩 $20

好平

巴打當地買，呢個時勢呢個質素算抵屌

月頭香港買既

今日fb約交收
480蚊

呢隻有咩唔得

any source？

回落? 咪得第三國家口罩回落

日本/高質貨咪又係斷哂貨

仇人罩，純粹得個樣，無保護能力

屌

想死

唉口罩po開頭我有睇嫁
之後無再追

其實真係有貨返到嚟
如果唔係急嘅可以唔洗搶
要買都唔洗買太多

點會靜靜雞丫

大家只係計自己或親友，梗係覺得會回落

我打工果間中小企有門市，打算備三個月口罩比同事用，計一計完數要消耗幾千接近一萬個
負責搵貨既同事都幾頭痕
你地話有乜可能回落呀

Where???

街貨200-300 果D全撚部都係救救/印尼/印度/支那不知名環保垃圾口罩

大牌子真貨完全絕跡，然後你同我講價格回落？！

sor, 廁所睇左做廁紙

有PM2.5 已經勁過BFE

佢冇test唔代表佢擋唔到,拎cert要錢